Шаблон выпускной квалификационной работы 
=======

**Подготовлен [Анненковым Владимиром](mailto:annenkov.phys@gmail.com)**


Шаблон для написания выпускной квалификационной работы (бакалавр/магистр) на кафедре физики плазмы ФФ НГУ. Также содержит информацию по основам вёрстки с использованием LaTeX.